分撚左手。 拜金女

臭系拜金女。早走早享受。
係男人就應該咪撚寵d港女
搞撚到每次分手都咁撚大怨氣

每次見到d仔一分手，就數臭前度
好撚似一分手，就開撚左天眼咁
終於睇撚透左

叫返隻雞先啦

系你老母

文盲唔撚怪你